[中等難度]Window 10 刪左IE11點裝返?

刪完IE11,到底點先可以裝得返???
刪registry? window update check過唔見有IE.

好似係powershell打d command重裝

用chrome/firefox

有啲game落後到一定要經IE login至玩到

譬如香港爛橙嘅beanfun